[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Слоники со светящимися глазами**
---
---

Для пира сатанистов нужны были жертвы и виновные ..
Но ещё те кто их туда привозит...

---

Они до того охуели...
Что там одновременно...
Отдыхали классы из разных школ ..
И менты веди дела только по своему району...
Буквально расследования шли параллельно...
И виноватых находили из класса...

---

Всех обнуло...
Никто ничего не мог понять..

---

Ну многие думают что им померещилось там что то ..
Они кучками работали...
И давали в случае успеха одинаковые показания...

---
---

Некоторые фишки я прошел в горах Абхазии...
По этому некоторые трюки мне известны были...

---

На самом деле я уже подозревал группу спелеологов...

---

Потому что такие же слоники у меня уже были на Селигере...
Слоники со светящиеся глазами...

---

Которых запомнили все!

---
---

В каждом походе они теряли детей...
То родители забрали...
То уехали...

---

А в Абхазии жертвой был я...

---
---

К чиконатингу меня готовили с детсада!
У нас был интересный курс подготовки...

---

И на момент выпускного...
Я уже был трижды выживший...

---
---

И после этого она не приходила в клуб...
```
- "ну она устала, ее родители забрали, она больше не будет ходить"
```
---

На Селигере мы проснулись...
А лагерь сьебался...
Но что то ночью произошло...

---

Там всю группу оставили на съедение...

---

Мы там лагерем стояли...
Форпоста...

---

А на утро мы проснулись...
А форпост сдуло...

---

И куча долбаебав бегает...
А мы в четыре утра начали собирать Лагер что бы сьебаться...

---

Мы тогда ночью закилили целый клан слоников! Вдвоем...

---

Ментам сообщили...
Они приехали там нихуя нет...
Ну и заявление выкинули...

---

И о Селигере и об Абхазии я мообщал только одному учителю...
Который спрашивал...
```
- "какие у вас планы на лето, мне нужно отдать детектору!"
```
Восьмикламница делала список...

---

А у нас ещё такая Юличка была из группы сатанистов...
Вечно с грязной харей...

---

В конечном итоге она под поездом оказалась...
Но меня там уже небыло...

---

В Абхазии с ножом на меня кидалась...

---
---

И эти уебаны из секты в секту прыгают...
В поисках новых наслаждений...

---
---

И эта Юличка садистка на Селигере двух мне чуть не ебнула...
```
- "не я спасала"
- держа под водой...
```
---

Юля получила по ебальнику...
```
- "он меня бьёт."
```
---

Я ушел из группы из за нее...

---

И там двоих заебентли...

---
---

И как не странно...
Все это объединяет Молдова...

---

Ее охуительно добрая мама...
Потом закилила отца...
